預計下一步 中共將會不停課金比警隊

用錢塞爆良知

再下一步 組第二個市民支持警察記者會

日日請藍絲上去講廢話

警隊加人工
係我地課金比警隊

可能而家已經做緊

依家擺明係用稅收去支援班狗啦 中央都要問香港課水啦

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

幫手睇睇推推